男朋友好中意食三色豆

有咩辦法可以阻止佢 佢宜家仲係咁比facebook關注組d三色豆post我睇

點解要阻止佢食

我尋晚先食完

比你條J佢食

佢taste 有問題
樓主都似樣衰

俾你下面粒豆豆佢識

佢一想食三色豆就幫佢含